其實岳義士想話比大家知,人人都可以做休班黑警

聽日狗記者會一定會話岳義士拎警棍攻擊狗隻
一定會話係恰當武力
記者可以反問返點解普通人都可以手持警棍
佢係咪休班狗?
係咪自己人打自己人?因為手持警棍
點樣分佢真係警定係冒警
依加連紋身佬拎警棍都話自己係休班狗
點樣先知係真真正正既休班狗

人手推

推

幫埋記者諗

如果聽日狗記招想誅死岳義士
記者一定要咁問,唔好浪費左義士一番心血

推
記者會問問佢

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推到記者問

人手推POST

推俾記者睇

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

我要真普選

推

請backup 警方涉嫌自編自導自演

天滅中共

自推5下先

第一下

第二下

第三下

第四下

第五下
記者們,聽日靠你地了

push

今日義士一個救三個
聽日再多兩個救人既手足
分分鐘可以救完人再功成身退
所以除左幫人洗眼之外
所有人都可以救人架
唔好淨係走啊
要知恩圖報

天佑義士

Push

915時序文宣！拎去share住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

岳義士

推！

pish

推呀

推到記者們見到幫手問

推左先

Push.

臨訓前一推

0303 炮台山灰衫勇者 --- 民陣表示：已有佢嘅資料，星火跟進中

推到記者睇到

訓前一個好消息

全世界都要將焦點放喺岳巴身上！！！！！直到有佢消息為止！！！！！！！！！

上面有消息啦
推下啲核彈 警黑合作好過啦

Source from 被捕人士關注組
希望各位義士平安

好
不過p牌未推到啊

其實佢會唔會真係差佬
我係思考緊 點解個紅衫本身踎咗係到 定係佢地已經夾緊計 扮卧底制服緊人

加油 勇武長存

幫推

岳巴 辛苦了

救完三個無一個人救返佢

呢條問題問得非常好
既然休班警可以有警棍
咁無人知佢係咪普通人

推唔郁都要推

仲會有記者會咩

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

依加連紋身佬拎警棍都話自己係休班狗
點樣先知係真真正正既休班狗
問佢：係唔係誰大誰惡誰正確？
佢答『係』就得架啦，
大家識做

屌佢 真係搵命博
唔可以輸呀我地

Make sense Post

聽日仲敢開咩

up

可能一
佢係休班警
但係咁砍法唔怕被人告藏有兒童色情品？

可能二
佢個樣唔似成年人
屋企人做狗？
警察初時唔捉佢 因為有家屬證？

天佑岳義士

踓

如果佢係休班警
咁就可以問點解會襲擊自己同事
係咪有下屬不滿同袍做事手法殘忍？
再跟手吹個警隊入邊有鬼依個風

如果佢屋企人係狗
咁又可以話 警棍點解可以咁易比親屬拎到
係咪連警察家屬都可以持有？
唔係只係話休班警員先可以持有？
如果佢持有 咁代表佢身份係警員？

再學隻狗話齋 休班狗持警棍方便佢地可以係休息時執法 令到社會更加安全
反問佢地係咪想警員冇得休息
剝削警員休息時間 係咪當警員係一件工具
再衍生到社會安全 但令到自己前線警員一啲都唔安全 好似依件事咁 係咪想罔顧自己警員生命安全
而達到你地同政府打壓市民出街嘅自由？
用一個扮關心狗隻嘅問題去問佢地
之後可以問返我post既問題
死都要咬住班黑警唔放 唔可以比佢地咁安樂
同埋岳義士仲有福建幫要煲大佢